請問黑警嘅更期，最熟睡係乜嘢時間？

會唔會係凌晨兩點？

@2013-8-25 07:33 PM #2
a 7-1545
B 15-2345
C 23-745
d special